放眼五年：香港未來 學者：淪陷不可避免

習近平說要對香港落實全面管治權，學者認為，現在內地高層有一種想法，就是香港已不如過往般重要，因為內地已經「發展得很強大了」。他認為香港在過去20年已變了樣，所以未來的淪陷，不可避免。

他們亦認為，香港已由過往展示一國兩制的櫥窗，變成了民族統一的美好樣板，所以未來只會有更多人，出來說要繁榮穩定，不容街頭出現搗亂情況。

#放眼五年
#香港未來
#有線中國組

BNO平權

未來先淪陷？

屌你老母五毛狗急跳牆冒認會員擾亂視聽妖言惑眾使唔使BAM

呢堆普通話學者 其實邊度搵

講咁的野 唔想返去

香港人學某連登會員話齋，要翻工，不了
叫自己做獨派既連登會員HKVDC_2017就去叫支那雞

所以來來去去都係搵章立凡同吳強